呢幾年既智能電話推出，都好似唔係好震撼咁

係個世界要求高左，定喺啲大公司真係技窮？
依家講緊iPhone 8/X呢啲旗艦機都唔係好俾到驚喜人，想舊電耐用啲就又要省電模式又點點點，成萬銀買部電話翻黎淨係打下機咁樣，旗艦機黎嫁喎，淨係打下機玩下whatsapp嗰啲舊電先熬到一日都叫旗艦機？

另外，當年multi touch, FaceTime, Touch ID,Siri 每樣出黎嗰時其實都好震撼，今次face id其實個技術都真係好高，點解就硬係無乜感覺

以前靠jailbreak得翻黎既成功感，依家係靠維修電話先得到翻黎 感覺自己唔只係一般用家

整個立體投射好唔好？
好似starwars咁

其實除左faceid都冇咩其他新野出，反而mon大左要係咁用gesture我覺得offset番佢既好處，其他尻野唔講（autocorrection), 換個mon換粒U其實係使用上既改進都唔大，遲早都會慢

Android d機起碼肯開個nfc比人用, 仲有發展既潛質

老老豆豆
佢愈開更多既 19功能
我都係用唔撚著既人黎..
離譜d得罪講句:
搞到貴到hi咁,我都係覺得d新機出黎係為左呃班有錢仔/追潮流fing $

實際d講:
搞到d功能天花龍鳳咁,又係咪真係咁多人需要到呢d功能?
唔講貴唔貴啦
查實無得換電,我覺得對某類市場既用家都唔係咁好,就以我媽部機為例,長期入廁所煲片,有時濕到電池入面都係水,屌你老母間間都轉哂唔俾換電...咩玩法 講就話機3-4年性能一定降,查實用得衰既,仆街,我唔想好似note7或者iphonex咁買左個炸彈返黎炸9死人

你阿媽係女人

講真 而家要有埋震蛋, 擋子彈, 當筷子夾送等等功能先叫震撼

你班L樣咁撚多要求
用返大哥大啦不如

ip4果期係革命性.但之後果幾年既款都只係改進改良,再呢幾年直頭淨係出D無謂野,見D人成日轉電話真係得啖笑,我咁耐都係S2->IP5->GPRO2到而家

基本上近5年都無大改進

睇IPHONE就知

第一，就無人話要有9唔搭8既新功能，佢整到舊電耐用啲可以兩日先叉一次既話一樣可以好革命性，oled令到電話mon又可以曲又可以薄勁多都好革命性啦
第二，部電話成萬銀一部，貴過macbook，我要一日唔帶尿袋出街都可以打下機係咪好撚高要求呀

呢幾年係個trend係IoT, 要買齊全部 Apple product 先會感覺到創新
iPhone X, iMac, iPad Pro, iPencil, apple watch, apple TV, airpods, wireless charging base
重有黎緊 homepod

睇電池技術

其實samsung 有排出galaxy beam, galaxy zoom 我覺得幾有用...不過可能銷量唔好啦...

你部iphone已經到左極限
係時候到我部android發揮

就算有咩大突破
大部分人咪又只係用whatsapp fb ig 上網 聽歌

基本上電話嘅用法已經穩定咗

唔信你咪試下google home 連入iPhone, airpods 連入Android, Apple watch 連 Android

其實features phone走到後期都係咁

Ipad Pro 真心好好用

face id咪又係抄windows hello個face recognition
不過個個生態撚井底之蛙而已

FaceTime, Touch ID,Siri

呢3樣當年被人屌到出煙

得罪講句，電話功能開發已經到咗飽和情況。如果要再進一步，要係硬件着手。可能防水性，或者自備航拍功能。

另外，除非其他科技有大突破，例如近年嘅電子手錶，或者有不同領域嘅公司開發由手機主導嘅電子器材，可能係用手機操控機械人咁樣，如果唔係其實大突破真係冇乜。

LG有一段概念機嘅影片，部手機可以感受到人類睡眠，自動飛去充電器。所以我真係唔係鳩噏，就好似冷氣機再勁，佢最多都可以噴暖氣，佢唔可以有好大突破。

Siri有幾多人無用到？

用Lumia 950XL 虹膜n 年了

我老母，佢一出6S就買，到依家都未用過

你應該買部防水手機比你老母。
同埋再教育過你老母要點用手機，而唔係去blame 啲廠商為咗你老母一個去用舊技術

3D Touch 可當磅秤用，但蘋果不讓你這麼玩

有用=/=震撼

你講之前有無用下腦
咁多要求仲要人用返大哥大？
定你覺得大哥大多功能啲？

盡教啦...60幾歲人,你想點教佢新技術

iphone 好震撼

次次出新野，個個屌ios 屌到媽媽聲

你肯定彈>>讚

ios 6或以前無咁多人屌

冇架啦 教主死左唔會再有更具影響力既發明

今年算係大改變啦. 全面屏.
係SONY 慢好多.. FANS 先會買, 佢已公佈會出全面屏. 都算叫會改變

我住九龍站上面不知幾多潮人

手機科技樽頸位,下一步應該玩AR

老老豆豆
Iphone6之後已經冇期待過有新野
寧願佢靜係改大塊電就算
但佢就愈出愈衰
Android又唔爭氣
真係可能6仔用成世

手機耐用左好多 係好事

而家啲人成日用電話打機 咁咪覺得嚿電唔夠用

仲有老闆24小時候命既WHATSAPP

以前撚有